(轉貼)[事件還原+高登公投]會員做個快樂人被Bam一事

呢幾日望到支持做個快樂人嘅會員同唔支持佢嘅會員大家口同鼻拗，唔知頭唔知路盲中中噉對罵，仲要唔同posts都係講有關嘅嘢，我只好整合成件事再直接搞一次公投算。

事緣 : 22/6 下晝嗰時突然成個時事台畀會員做個快樂人 (#301682) 嘅posts佔領，第一版同第三版幾乎有半1/3嘅posts都係來自佢，然後有唔同巴打開posts投訴點解成個時事台都係佢啲posts，懷疑因為做個快樂人 (#301682)個帳畀admin ban咗，之後一本道 (#283926)最終要喺返呢個帳度為自己平反，開咗個「尋日時事台洗版非「做個快樂人」所為，係有人不斷推佢ｐｏ」嘅posts反擊一眾狙擊佢嘅user。一本道喺post入面言之鑿鑿噉話做個快樂人 (#301682) 最多每次都係推三至四個posts，大家喺時事台見到洗版情況係會員莘辛學子 (#596295) 同 戀屍神父 (#583602)陷佢於不義，設局做佢。

而家等我同大家還原真相。22/6下晝12點幾，做個快樂人(#301682) 將自己喺半個月內開過唔同台嘅posts隨機地 / 將佢想推嘅posts一次過慢慢推上嚟，直到4點31分。期間剩係時事台就已經合共推咗15個posts(如果計埋其他台應該多3~4個到)。

最終成個下畫時事台都成日見到 做個快樂人 (#301682) 嘅posts。

而會員莘辛學子 (#596295) 同 戀屍神父 (#583602)就分別大約喺夜晚8點同10點瘋狂推posts做個快樂人(#301682)3個月內不同台嘅posts。

最終時事台夜晚搞到頭嗰版7成都係佢嘅posts。

呢幾日見巴打們嘈得最多嘅係點解要bam會員做個快樂人 (#301682)。我見到好多唔同類型嘅理由 : 又話係因為佢講嘅嘢太變態、又話係佢因為開分身、又話佢出posts開錯台、又話係因為佢洗板。佢係咪分身，呢啲嘢只有admin先會知，我當佢唔係先 ; 而出posts開錯台，有會員指正話只會刪posts ; 講嘢太變態可追究，唔係不嬲都有官非先會刪咩?最後洗板，佢確實係有惡意洗板喎，而洗板渣正嚟做係真係要bam。至於另外兩位會員，好明顯係有心想攬抄，洗板佢哋都有份。咁結果好簡單啫，如果admin bam做個快樂人 (#301682)嘅理由係因為洗板，咁佢哋理所當然地都應該一齊bam。

關連登撚事